覺唔覺得而家年宵賣啲嘢越嚟越戇鳩

十間有七間都係公仔
仲要間間啲豬公仔都差唔多樣
呢幾年行年宵都係兩手空空咁返歸

係

次次都係買到返屋企唔夠三日就後悔

好似有檔叫嬲嬲豬
啲野真係on9
狗又不屌
個個珍珠奶茶

唔係年年都咁on9咩

行都費事

啲公仔買咗返去舖塵 到年尾又要掉
買嚟做乜?